衛蘭真係痴撚線

病左, 個鼻塞哂, 把聲照舊好聽

唔識中文字, 冇提詞機, 好多歌詞既詞語都深到佢都唔知自己唱緊乜, 全晚三個鐘32首歌, 得寒命一首唱錯少少歌詞, 其他全中

一個母語係英文既混血兒, 背後究竟要付出幾多我地睇唔到既努力, 先可以爬到廣東樂壇頂尖女歌手呢個位

一場演唱會, 完美感受到咩叫天份同後天努力既混合

多謝佢仲堅持唱廣東歌俾我地聽

電單車

肥都咁多人鍾意 再一次證明佢真係痴撚線

衛蘭吹大左

如果係咁咁你都係啦

最慘d 歌全部k 歌😂😂😂
Mk 仔 mk 妹就鐘意

點解情歌一定要係mk仔女先鐘意得
聽佢把聲定睇詞
佢唱得首歌好聽就會有人鐘意嫁啦

我唔知咩叫mk歌 唔知係咪指k歌愛情歌
但我想講佢有好多歌都好有意思

就算世界無童話講堅持
愛在天地動搖時同唯愛人間講愛
穿花蝴蝶講低谷重新出發
細細個講親情
八九十講三十年前既香港
一晃眼回顧返自己既職業生涯

就算係愛情K歌
情人甲講走出初戀陰霾
失戀的意義教人喺失戀中成長
街燈晚餐講真愛同現實既抉擇

都有好多正面訊息

香港iu你估浪得虛名

iu係korean janice

尋晚好正
利申：有買碟但撲唔到飛 唯有場外睇討論

我幾喜歡衛蘭

駁唔到

衛蘭世界第一女歌手

佢把聲真係好靚
特別係離家出走嗰個年代
配埋個靚樣真係無得輸

林夕填得嘅歌詞一定有返咁上下質素

啲人話林夕填親畀衛蘭D詞都好鳩
其實係林夕想寫得直白D等唔識中文既衛蘭易明D
不過當然唔排除有D真係鳩黎

janice 我愛你

好 撚 靚 呀 屌

多得你的深愛 啦啦啦啦啦啦啦

肯返曼聯未?

中學買過佢啲碟
日日瘋狂loop
大個左睇佢演唱會
覺得佢把聲真係好撚正
當年真係冇浪費珍貴既零用錢黎支持佢

錢可以搵過

衛蘭 得一個

近排又肥咗

人開紅館你又開 坤哥屌打你啦

由出道聽到依家 首首歌都背到歌詞

佢唱中文歌有種風味
同吳彥祖講廣東話一樣

人在外國冇睇去睇

初初做佢粉絲個陣好想佢快d瘦返, 想佢去返以前咁靚, 時間耐左, 真心覺得, 最緊要佢自己開心

可惜 佢唔識歌詞
唱出黎感情就係差d 差d

iu有樣有身材 衛蘭得聲

衛蘭喺iu而家呢個年齡嗰陣 個樣真心唔會輸好多

但佢d live其實幾唔穩

amusic時期係, 但呢幾年好左好多, 尋晚係病所以越唱越差姐, 開頭未用盡嗰陣好ok

下季代華西了

派完膠未

踢返中堅頂連迪路夫啦

唔好上連登住 仲有40分鐘開show 快d準備

我要娶佢返屋企

愛你還愛你

但佢話嫁俾我

希望佢可以企穩一線啦

好想睇曬三場

有沒唔肥既樣睇下

衛蘭聲底真係太好

你去阿仙奴先俾你

衛蘭係全職歌手,呢個就係差別

你既意思係作為一個歌手 但原來連自己唱緊啲咩都唔知 哦 我明了

衞蘭世界第一囉唔該

衛蘭其實都係韓妹黎話時話

佢d "歪in cantonese" 音反而更好聽

姐係唔正咁

老老實實 我都鍾意佢d歌有買佢隻牒 但係live有冇d好聽既例子 聽過幾個佢把聲都係拆 同埋唔夠氣。。。

真心唔係踩台，求一首全盛時期既live代表作

唔使唔該

佢佔最多係賓賓

2010 就算世界無童話

佢呀媽係韓國,佢老豆係菲律賓,都算係既

衛蘭世界第一囉我想講

同樣係肥嘅歌手
janice評價好過欣宜咁多

佢唔係1/4中, 1/4韓, 1/2菲咩

鄭欣宜唱歌係唔差,但個人真係爭好遠

一個喺老豆退休,阿媽分居,細妹吸毒冇野做嗰陣,自己一個孭起成頭家
一個為左個我最喜愛獎,猛咁攞阿媽出黎

佢把聲真係好撚靚

諗起佢feat比比鳥個首近在千里
雖然唱得一句 但即刻將首歌升左幾lv

唔鍾意佢既可能因為佢最紅嗰幾首都係k歌
當時200X年 又有好多Mk 狂捧
又或者厭倦你仲聲 呢種類型嘅女歌手
但鍾意佢嘅會欣賞埋佢其他歌
有jazz 有blues 英文歌 把靚聲同啲樂器係好夾
之前有巴打話 係夜晚衛蘭聽係一種享受 我好認同
但都係各有各喜好姐

衛蘭個樣可愛得意咁多 肥得黎唔黑人憎

衛蘭唱歌係幾好聽

欣宜唱歌唔差？

周生唱歌真係好冇感情...但平時獨唱嗰陣唔覺得佢咁悶...

俾衛蘭唱唔係問題,但仲要俾佢唱英文真係攞自己黎搞

第一次聽嗰時成個人好似溶左咁

衛蘭好可愛

性格都係,衛蘭係內斂得黎好真,欣宜高調得黎好作狀

唔算好差既我覺得

一首近在千里,一首情人甲,每次都到都好想衛蘭整首full single version

離開Leon後留意到live同台風都有好大進步

佢真係好屈 把聲靚到唱咩歌都好聽

不過講真,冇Leon,我地未必會認識到衛蘭,我地又或者未必會經歷咁精彩既0506年.

多謝側田衛蘭

鐵樹蘭 ?

小學雞時已經好鍾意佢 把聲真係好靚
琴晚第一次聽佢concert
真心好治癒 就連講野把聲都咁好聽
好同意樓主講 雖然佢天生有把靚
但都要佢肯努力 用自己方法背歌詞
了解首歌既意境 先唱到咁好聽
特別係呢年 啲新歌唔再係慘情歌
多左好多唔同元素
見到佢可以做自己鍾意既音樂
好戥佢好開心
其實香港仲有好多好好既歌手
大家要好好珍惜Janice
利申：好想睇尾場

有次演唱會真係有架電單車

佢而家ig直播緊後台

佢把聲同唱功可以屌打以家所謂女歌手

黎生玩9佢 佢又玩得個下好野

一個靚女一個豬西

情感風波 人間很多

衛蘭

好想佢同側田一齊爆上去

側田食撚屎

欣宜唱歌真係吸引咩？係就係順耳嘅，但把聲好普通，無一種吸引力

Janice 淨係把聲都屈咗機

好想同佢合照

其實佢演唱會飛有無公開發售過

有

佢同Heyo首Homeless正到呢

有現場巴打絲打

聽晚睇 有無巴絲都買咗飛

琴晚睇左係a17
今晚係咪仲咁靚聲

影過 傾過計

有冇300磅

唱廣東歌真係爽
稍為正常少少就一堆人讚

歐美肥婆系大把人唱得好過對吸毒姊妹

歐美肥婆唱唔唱廣東歌啊戇鳩閪

1 因為我係香港人 我會撐香港歌手

2 衛蘭唱得好好喎

3 外國人唱得好唔代表衛蘭差

4 佢俾人捉到先當佢道友啦

我愛衛蘭

擺你唱既歌上嚟再講啦

又黎講馬要跑得快過馬

過咗華納啲歌已唔啱聽

香港肥婆Janice - Please唱成咁就算啦
唔好衝出世界柒

咁你又推介咩歌手咁巴閉

想知你既標準 一味話大把人大把人 give me some

我都覺得初出道最好聽

唔撚擺就收皮啦仆街

老老豆豆
佢D新歌真係記憶唔深
聽完就唔記得
但佢D舊歌好撚正呀
邊個話電單身唔唱得歌?

v字.jpg

近排隻 love and other things 展現到佢唱唔同曲風 正

其實如果佢唔係好識中文，佢自己唱中文歌嘅時候享唔享受呢？

搶唔到飛
黃牛黨死全家落地獄生生世世做雞

首morning 好正
朝早做鬧鐘，真係有勇氣面對返工

我呀

聽晚

我想識你女朋友

我想做佢男朋友

今晚嘉賓是？？

好想聽男人信甚麼，無jw做嘉賓，點做返合唱

好似係AGA

佢好多唔太熱門既歌都好好聽
街燈晚餐、寒命、我懷念的你
仲有翻唱學友既分手總要在雨天
全部都好正

以前瘦果陣仲要幾靚！

聽完aga獨唱首歌已確定。捧師妹都唔錯，琴晚邊位做嘉賓？？

on9如果情歌就係mk歌
咁以前係咪一堆老mk歌？

at17

寒命

aga同at17我揀aga啊

我都係

8

如果Janice唱through the night 效果應該更佳

可惜今晚冇去

起碼janice唔會係咁擺老母上枱或者扮弱者

aga唱咩歌？

好似唔同公司喎 aga環球嫁？

陰天假期、3am

頭先穿花蝴蝶，道盡佢係黎明公司果時幾唔重視，成日比人話肥

講真佢嗰一代嘅歌手 衞蘭係最勁

係，佢地有次差唔多時間一齊係舒文錄音室錄碟。果排認識

平時會開youtube狂loop佢的歌
我真心唔明點解佢d歌的view數比其他歌手少
由出道到現在十幾年，好聽的歌多不勝數，但識欣賞的人少
等咗咁耐加上佢的天份同毅力，Janice的奬絕對係實至名歸

黎明比咁多k歌佢捧紅佢都叫唔重視

嗰年D新人真係勁, 側田衛蘭二番阿畸, 全部有料到

好撚鍾意你

認同 覺得黎明好錫佢

王菀之

你老細話肥過架單車？生出黎比你咁講笑？？

尾場唔知有咩嘉賓呢

隔離post預告係Jxxxxx

你個名

janice同二汶都肥得黎唔乞人憎

兩個都靚聲

衛蘭值得更多

王菲同許美靜都係咁 所以衛蘭就算咬唔太正都可以好好聽

Iu有樣

咁我好肯定佢唱歌天賦黎自菲律賓個邊
個邊d人音樂天賦好強
外國酒廊勁多菲律賓歌手
Bruno mars老母都係菲律賓人

iu唔會無樣掛

衛蘭瘦左靚過IU

二汶喺viu晚吹好串 但討好過迪奶

兩個都咁正

今晚2258完場

同琴晚差唔多

最愛衛蘭
不過今晚無咩舊歌
好多訓歌
無離家出走

林二汶而家好瘦wor

佢入viutv果陣開始減，而家真係唔同曬

尋晚離家出走都係encore先唱

琴晚都係encore 先唱

定係已經完左

而家把聲個狀態好撚癲

心有靈犀

殘酷遊戲都冇

好在揀左今晚

如水 愛才 雜技 都冇

咁有咩

聽講janice今晚一樣有提如水,但無唱
但琴晚有愛才

一日山

聽晚睇，想聽下舊歌

今晚有啲side track 不過都仲有好多冇唱

佢太多好歌

屌打哂

好好聽 個演唱會轉眼就過

演唱會主題曲點會無

琴晚嘉賓是？

他不習慣被愛 我懷念的你

好撚好聽啊
估唔到Aga嘅live都過得去

今晚把聲唔得喎.. 好多位我都聽到好撚尷尬

聽晚睇，好期待

兩年前發現有脊柱側彎做唔到運動所以咁肥 病咗都可以唱到咁癲 其實Janice只係想唱歌，唔識講嘢真係唔緊要

唯一可愛肥妹仔

琴晚佢彈琴果part真係好得意

我覺得at17>aga
和音和到好正

我覺得欣宜把聲係俾一般人好，但係一拍埋去真係靚聲嗰班(衛蘭，gin lee) 差至少兩三班

嘉賓揀得好好，At17同Aga都係未開過紅館，好過請啲一線歌手

aga正

屌 好撚想睇呀 收聽晚飛

LM

好想聽如水

今晚encore個part好正
同埋估唔到有aga

尋晚大概2235完

11點先完喎ching

何止過得去 正到

唉..

可能佢2235見janice潛左落去佢就走左呢...

佢首喜帖街真心好聽

？？？？？

佢真係陪住我長大
由小學中意佢 到我出黎做野都仲聽緊佢啲歌
一聽親佢啲歌好多回憶都湧返晒上黎

淨係唱咗大哥同心亂如麻 但最尾首就算世界無童話收尾真係好有氣氛

今晚有陰天假期
同埋穿花蝴蝶個氣氛都好正

岩岩睇完演唱會，如果有多啲舊歌就好喇

佢真係好可愛
Aga話次次見到佢食飯都淨係得碟菜
Janice:佢地以為我好為食㗎 再甜笑
佢把聲甜到漏

佢講野把聲聽得出係拆咗 唔知點解可以一唱歌就即刻咁好聽

好想聽陰天假期live

想問下今晚唱果隻普通話歌咩名
Btw 冇離家出走冇you’re always everything to me

豁出去漫遊

曾經想過走

如果兄妹相稱太多

因初吻著你想慶賀

對你暗戀者真太多

痴線呢ｄ歌真係第一句已經童年回憶返哂出黎

今晚冇睇 但尋晚首國語係叫想像空間 應該冇改setlist

有冇用iphone既人有錄到呢兩晚concert

得少少短既片

唔該

我成場錄咗音

有咩歌

用iphone??

觀眾都無歌詞 ? 唔係個個死忠識曬 點都會影響氣氛

觀眾有得睇 但衛蘭唔會睇得明

我本身以為台前有d拼音提詞機 痴線原來真係乜都冇 背足32首歌歌詞
佢 母 語 唔 係 廣 東 話 嫁 痴 線

有歌詞

琴晚第一次聽at 17 live 其實都好正

有冇方法聯絡ching

係，iPhone個錄音app，開場前錄到完場冇停過，不過質素好似麻麻

咩都有少少 你有冇邊隻想要我睇下我有冇

囍帖街王菀之嫁喎

尾場睇 我都好鐘意佢把聲 第一次聽就已經愛上

真係一聽頭個句就會識跟住唱...
好多歌連我阿媽都會跟住唱，佢知我中意衛蘭，個陣我仲細個，仲未有錢可以自己買碟聽，佢就特登買do u know,serving you,仲有love diaries既專輯俾我 好多野好似尋日發生緊咁，但原來已經過左咁耐

有冇方法聯絡ching

我手機冇乜位,首首都係錄左少少,好彩youtube有人錄左全場
而家搞到要駁頭駁尾咁樣,將youtube有嗰d駁落我冇錄嗰d位個度

但youtube個個應該唔係用iphone,音色唔靚同埋好突兀,所以想睇下有冇ching有用iphone錄

有冇佢唱果首情深說話未曾講

屌唱緊呢首個陣我去左廁所 同求

一段仔

想知今日encore之前啲歌係唔係同琴晚一樣架？

冇撚有錯

佢把聲甜美度係世界級
未變電單車之前仲好可愛

外表就係,但我覺得而家性格可愛D

好聽過原唱！

本末倒置

我愛衛蘭
我願意照顧佢一生一世

撈咗咁多年都唔識中文？

無惡意，純粹好奇因為無聽開

識講唔識睇

我要愛情不需要登對～不需得你允許～

離家出走變左錯過你

同埋愛才變左陰天假期，調左上去尋日大哥個位，大哥就落左encore。

出碟一定買

唔該巴手弓

冇得頂

1月12日setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 大哥
23. 三分鐘後
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 叮噹
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 離家出走
33. 愛才
34. 就算世界無童話

1月13日Setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 陰天假期
23. 3AM
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 長腿叔叔
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 錯過你
33. 大哥
34. 就算世界無童話

*紅字係淨係嗰場先有

IU 都無佢把聲咁屈
同埋鍾意IU 既人係睇歌唔係聽歌

嗰個係衛詩

正呀多謝你

嗚 今晚去睇 好想聽多次陰天假期

每睇完一場都真係覺得好空虛
雖然JANICE想帶D正面野俾大家

你坐我格離喎😏

頭先見住你攞部電話出黎影呢幾張相

你尾場d歌同嘉賓仲正啦

學友世界第一

難啲囉

有冇人有用iphone錄片或者錄左音

好想睇拍錯拖同愛沒有假如
但Aga做嘉賓非常有驚喜

如水 愛深過做人

佢成日唔知講咩好跟住傻笑好可愛

到時演唱會出碟係咪會係尾場

btw,Aga唱live比想像中好

不嬲都正

每個地方都大把人唱歌好勁但上唔到位，上到位唱歌唔一定最勁。香港都大把人唱得好過歐美歌手㗎。講到聽歐美特別高尚咁

認同衛蘭把聲靚d
但唔認同你第二句
IU識作歌有才華，唱功唔突出但有感情，唱平淡抒情歌好正，同埋佢係靠三段高音紅

佢唱英文歌 聽到好冧

三千個正皮
實力

jill都唱得唔錯 把聲雖然冇janice咁甜 但係比較厚同埋實淨

Jill啲快歌好正, Heartbreaker

薛凱琪都係外國番黎，又唔見佢記台詞同歌詞有問題，

出道都10幾年，仲未識

佢兩個講野時唔睇芒好似自問自答

薛凱琪明明識中文成日扮唔識

佢唔係外國返黎, 佢一直都係香港土生土長
不過係讀國際學校, 之後大學都係讀shitty咋

12號最尾有如水唔係咩

想問row ba係咪好前？ 同埋今次開幾多面台

三面台

同薜凱琪比 你講完自己有冇笑？

佢係鬼外國返黎

衛蘭我愛你

我想做佢女朋友

真係由小學鐘意到大學就grad
成日等佢出碟 開show 次次最少都要等兩三年
但真係覺得一切都值得
係中間有段時間覺得佢太安於現狀
唱來唱去都係k歌同翻唱歌所以有少少失望
（但佢把聲都仲係咁正咁sweet真係嬲唔落）
去到新公司出歌都幾密下 都試幾多新野
依家已經係 你唱咩歌咩類型都得架
我都會繼續聽落去

佢真係痴線架
唔識中文字 廣東話唔係母語 就用自己方法拼番哂啲歌詞
一個show三十幾隻歌 佢就真係全部同你背哂入腦 提詞機一部都唔使
好似之前舒文上903台都係咁講 比一日時間佢 佢就真係拎番份寫滿哂拼音既歌詞番去 做足哂準備
呢樣野我一直都好敬佩 佢唱歌又放左咁多感情落去 佢真係一個好撚勤力既歌手
呢兩晚都有去睇 之前好似好少見佢係台上面放得咁開 睇得好開心 一副diva姿態出現既Janice係最charm既
病左未好番哂把聲都係咁正（雖然第一晚真係狀態好啲）
呢條女真係癲架

經歷左咁多野都繼續努力堅持到依家
一月頭見住佢拎女金真係好感動
因為脊柱側彎問題要重新學行路
然後之前聲帶有問題要再學過點運用把聲
減咩肥呀屌健健康康 開開心心咪得囉
大家比多啲愛比佢啦

我想屌你女朋友

你意思即係fiona識定唔識

愛才如水二揀一 揀左愛才

佢病左雖然狀態唔錯
但唱如水簡直攞佢命

我唔介意的

Youtube 已有人upload 咗成場，質素幾好 唔知位爸/絲打有冇上連登，多謝你

離家出走真係好好聽
句天與地自己咁多年唱極都唱唔到 佢真係勁

屌咩 薛凱棋讀中文中學架

有冇iphone巴打錄左第一場 我有幾首歌想問你攞

我手機冇乜位，首首都係錄左少少，好彩youtube有人錄左全場，而家搞到要駁頭駁尾咁樣，將youtube有嗰d駁落我冇錄嗰d位個度

但youtube個個應該唔係用iphone，音色唔靚同埋好突兀，所以想睇下有冇ching有用iphone錄

吹大左啦 尾場氣氛麻麻咋喎

氣氛麻麻=歌手吹大左 ？

佢不嬲唔識搞氣氛

今日咩嘉賓！完左未

陳廣偉
完左

睇黎d嘉賓都好..........得aga比新d，其他都唔係好留意

陳柏宇喎
冇留意？

好想要aga做嘉賓呀

完左

仲FF 尾場會唔會有黎明，點知係佢妹

求第一場 佢第一場啲talk過癮啲好笑啲

佢妹場場都有架

你第幾場？

反而陳柏宇搞氣氛幾唔錯

順便求今晚 個歌list

聽唔到陰天假期同如水

估唔到係廣偉

同埋尾場雖然繼續病住唱 沙曬聲 但仍然盡曬力去上高音

JANICE FANS既不如集中去呢個POST , 唔洗局限係CONCERT度

我嗰場係at17呀頂

1月12日setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 大哥
23. 三分鐘後
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 叮噹
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 離家出走
33. 愛才
34. 就算世界無童話

1月13日setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 陰天假期
23. 3AM
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 長腿叔叔
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 錯過你
33. 大哥
34. 就算世界無童話

1月14日Setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 離家出走x航拍
23. 閱後即焚
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 小老鼠和大花貓
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 愛才
33. 大哥
34. 就算世界無童話

*紅字係淨係嗰場有
*金字係淨係第二場冇
*點解我嗰場唔係陳柏宇呀屌那英
*唔使唔該

全盛時期既衛蘭我覺得去外國做香港歌手代表都唔會失禮
樣靚聲甜, 有唱功, 英文又好
而且清純look狂野look都carry到, 真係冇乜歌手做到

佢把聲真係好甜好獨特

Wonderland mv入面個janice 好好j

離家出走最正 到宜家都印象深刻
靚人靚景 花草樹木背景好襯佢 係齋坐喺度拍有啲dry 咁

想問下電單車識唔識作曲填詞？

大把香港人勁過歐美

唔識又點 都係聽衛蘭唱歌 無仲突
何況鍾意iu班fans 都係j佢個樣同身材 唔係聽歌

人地係歌手 你唔問下林夕識唔識唱歌

肥又點
係依個價值觀扭曲，用身材衡定一個人嘅價值嘅年代都仲咁多人聽
你嗰班所謂歌手唔該收收皮啦
利申 啱啱睇完最尾嗰場

演唱會主題曲一晃眼chorus係衛蘭作
國語碟入面有首叫不欠我甚麼chorus都係
前前後後就舒文幫佢作

佢講過話希望逐步逐步學 之後希望可以自己獨力作曬成首歌 我相信佢做得到！

呢個live好正

on9

Sor 師兄 你例外

初出道果時

唱得啱歌詞唔係基本架咩

以前d封面真心JJable，成個大橋未久咁

利申 又要打J dw

唔好捧啦 連登捧邊個死邊個

以前可以靚到咁 真係歲月不饒人

真係好撚正 回電我

my love my fate

犯法就唔好咁大聲啦樓主

講得出哩句,都幾肯定你冇聽過IU

我記得佢好似有脷環

除左好耐啦

多謝你地啦

Support

4千幾正皮

多謝janice

以前好鍾意 離家出走果個年代已經係小學

估唔到咁耐 e家居然上左神枱

連登最多正皮係邊個歌手

Michael Jackson
John Lennon
Janice Vidal
Eason Chan

my cookie can勁sweet

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩易地

拍街燈晚餐mv 個排真係好撚靚

唔知幾時先再可以係紅館見到佢

2007
2010
2014
2018

如無意外下次都2022
阿蘭都4張野

希望呢兩年再開多次啦

好中意寒命

好好珍惜

下次一齊去

琴日睇完堅正
希望有琴晚既list
有無人知佢個world tour 仲會去邊

1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 離家出走x航拍
23. 閱後即焚
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 小老鼠和大花貓
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 愛才
33. 大哥
34. 就算世界無童話

SURE

唔係真係要等兩年先再喺香港開掛

之前次次都4年

其實佢唔識睇中文, 有歌詞機都睇唔明, 全部淨係出拼音都拼唔切

所以咪提詞機都冇

其實2年真係最下限

唯有希望有d 小型音樂會去下

最正時期
愛你還愛你 MV

愛你還愛你同離家出走mv好撚靚
兩條都係緣邀知音cut出黎

大家咩年紀

屌回錯

15歲

早d訓啦聽日番學呀

又係你條假膠

女神唔可以攞黎打J

可唔可以重返樂壇

好靚呀

返左啦 女金

依set相都好正

初出道真係正到癲

呢set都好拎正

少女時候嘅janice

但第三場開頭d 歌真係唔多識，係中段果d 先有人一齊唱下，但好慶幸有機會坐得前d 去欣賞佢呢個演唱會！！！！

初出道我迷到癲
之後慢慢低沉無乜見光就無乜留意
見佢呢一年出返咁多歌拎埋女金真係好開心

想買番晒佢啲碟 知唔知邊到有得買？

之前出過D&N同my love再版，唔知仲有無。Do You Know同Serving You就要搵下碟舖仲有無

再唔係Yahoo拍賣都有人賣

唔該晒你啊

留名睇第一個 過五千正皮既衛蘭post

佢演唱會次次都開三場
今次爆到咁，下次要試下開五場啦

lactacyd女性潔膚

好後悔初出道嗰陣我唔迷佢
當年咁多function又咁紅 如果我係fan應該真係全職追星追到迷失自我

連登有冇d咩5000+嘅post

初出道佢唱Live一般，係苦練返黎

當年真係好好好正 聲好靚 樣又靚有活力
我覺得連個名都好聽 衛蘭 同埋以前無咁多人叫Janice

iTunes 買咗幾首Janice 嘅歌

當年佢初出道, 我係唔知咩商場經過, 佢唱緊大哥,
我已經覺得佢紅硬, 因為個期好興賣樣既歌手,
而佢live 真係好過好多歌手

提提大家今晚10點咪咕有janice直播

佢頭幾年真係賣樣又賣聲 記得當年有報導叫佢新玉女

其實講中文我覺得詩好聽過蘭

我記得2013年有一晚加班都10點幾，女朋友陪我去左間茶記食麵，人地都差唔多收檔。電台播左首“街燈晚餐“，聽到差d想喊

不過imagine把聲已經開始有少少沙

多謝支持正版

爭100個炸...大家可唔可以幫手推到5000正評

過黎呢到幫你推下post

幫推

多謝你
為蘭姨而戰

多謝老母兄

買齊CD

爭瑜珈就齊

睇左第一場，好撚正 一出cd就即買

5000

2005 真係好神奇既一年
出左唔小好歌手

05 06 對全樂壇都係一個高峰
老手組既 Eason vs Koo Sir 都係好睇
之後啲小學雞就迷韓文

多謝各位
初頭真係純粹睇完演唱會有感而發
冇諗過會咁多人支持
多謝大家肯定Janice
早知打長少少講多d心底話

懷疑個91個負評係啲買唔到飛既忽然fans

正評都打飛機係咩玩法

佢撚係頂尖女歌手

佢撚? 可能唔係
但衛蘭應該係

見到佢多人支持感動姐

佢係咪最頂尖唔重要啦
總之佢係我地最鐘意既女歌手

令人戀愛既聲音

咁樣就證明左無論你係幾好都會被人盲反

幫推

手機入面有一半都係janice d 歌

咁誇張

見慣不怪啦

見怪不怪

多謝糾正

唔誇張嘅 中意嘅咪download曬佢啲歌

可能我電話有2000首歌 我覺得一個歌手佔一半係好癲

btw支持正版啦

今年好高興佢拎到女金
唔係d人死霸唔走同公司問題
根本一早值得

就算佢肥過電單車，我都想試下揸電單車

唔鐘意咪出番去

衛蘭唔叫頂尖邊個叫頂尖
唱live果陣好聽到我起雞皮
後生果陣索到爆
就算而家肥左都好得意

搏出位使乜理佢

盧卡古咪頂尖